宏利滾存生息有冇伏？

是咁的，如果喺宏利有啲錢，agent 就聲稱上年有8定9%回報聽落就好好，不過當然係非保證
定係攞晒出嚟自己玩好過?

你買咗之後就無咁高回報ga la

true

簡而精
咁我自己揀股買啦